試著說「打999報黑社會」「721黑黑合作」

不要說「call999報警」，請注意香港無警

打999報黑社會
721黑黑合作

推到比立場/蘋果/議員睇到
［停止使用建制稱呼親共人士］

強烈要求使用「共派」取代「建制」稱呼

- 分享自 LIHKG 討論區[

推唔郁？

5毛好勤力